抬價一生

抬價只因深愛著, 你知嗎
誰期望這刻優惠完, 然後炒價
你為我搞一場減價, 賀中共煙花
T店海鮮 未來 算吧

黃藍店最初多快樂, 記得嗎
竟會沒決心承擔
當你遲遲未刪POST, 就讓我出POST吧, 支渣賭神多可怕

...

抬價只因深愛著, 你知嗎
誰期望這刻補貨完, 然後加價
你為我搞一場減價, amazon free ship
死角中田 未來 飛馬

666🤙🏿
兄弟哪個教會？

技嘉賭神賭到傻左？